三小俠出手機版

[url]《永恆冒險》行動遊戲新作《三小俠 Grand Chase》即將登台 角色與系統搶先看
陪伴左我整個中學既回憶
有d感動 但又係換湯唔換藥